屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？

冇人提係因為冇人做TVB任呀

【每日任務@ Jun 20】
💎 格斯圖La Gusto 特濃燒脂咖啡 💎

格斯圖聲稱飲佢地d咖啡7日可以減8.3磅😂 如果真係咁容易就唔會有肥人啦

格斯圖咖啡含有「藤黃果」，佢聲稱可以幫助減少多餘脂肪，但外國有研究指藤黃果既效果只屬短期而且唔明顯，更有機會導致頭痛、噁心、頭暈同口乾等副作用

Source: 29 Things You Didn’t Know About Garcinia Cambogia

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

做tvb任務

bye

推

置頂任務(最後更新20 Jun 1620)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

Push

唔好再話做TVB任會益咗廣告商！！

乜鳩黎呀

咁標題黨，我想要街客呀

可摸耳戒左冇人提呢3隻字

日本實驗人員曾向老鼠餵食高劑量「藤黃果」，老鼠的體重確實大幅度減低，但睾丸萎縮了。

推推吓就有架

做緊標題黨實驗

平時太正經，冇人入

就黎輸

樓主垃圾，標題黨

屌柒樓主

屌曬你地老母，運動贏咗啦咩，點解無人提呢隻咖啡

多謝推po

自黑

就係樓主呢啲人搞壞連登風氣

來吧

波台又屌了

呢個用嚟做標題仲好

721

Done

關咖啡咩事呀

一定比人屌，唔好

雪印點解可以日日出po咁濟

唔該晒手足

雪印算少啦

18正 vs 2負

係喎ok先多

2條毛

嘉頓、日本命力、ＯＫ便利店先密

64616642星火

如果十五分鐘仲未上到去我就去炸舊po

借個位 立會事實處

餵狗專用

doned

啲人肯定睇然後一路屌一路推po

大佬

聽日你出

即刻d平民產品

樓主垃圾

一定不推文

係*

街客妹妹

健康產品、便利店、超市、證券行通常都多
因為要出健康資訊、優惠、財經消息

佢都係常客嚟㗎

空投

呢個咖啡品牌同御藥堂有關

35正 vs 5負
快過琴日

聽日總結咋

粗口的魅力

雪印已經唔Care...儲咗兩千個嬲，又比人響各大論壇唱過

In標題黨we trust

熱開第二，睇黎【TVB廣告商】真係好趕客

真

致扮睇唔到的bot：扮睇你唔到 尚餘 4 十 7 分鐘

連登

好啦

搵地方開台喇

咁都有得收

快得咁緊要

聽日留一個位tvb 任務得唔得呀

小英叫你過ＳＤＴＬ打手post開台

Hi 寶

一個總結，一個TVB任

就睇下佢完約仲落唔落

咁都無辦法
無口齒的人

下

上年開始屌佢嫁啦喎，份約有無咁長呀

其實比較返的地出過既標題同正評就知

tvb 任務 真係好趕客

以後唔好寫啦

可能係連登好多毒肥仔

其實咁狙擊法會唔會係變相宣傳？

試吓comment到讚佢對家？

喂呀…

好明顯係

有得收 點解唔收

對家係邊個

置頂咗日日洗地組po推得咁辛苦
呢個咁嘅標題竟然瞬間置頂

兩位夾埋既？

唔明

push

Done and push

收到
轉飲其他先

done

扮睇唔到 無去馬轉載

我唔撚識佢架
真係想問

如果你係講個標題嘅
係我個標題太衰，因為平時正經標題冇人睇，推唔郁，好少人做任務
但都講聲唔好意思

無碼

不恥下問

Tui

或者 第一句就話隻成分係會xxxxxx
以為有寶 原來係垃圾 好有衝擊性
咁就唔係宣傳喇

雅培 美贊臣 惠氏
不過好似有落廣告
算啦

宜家幾多正評

熱開第一喎

事實證明

減緩數據傳輸率以繼續使用此功能
你可能會想減緩數據傳輸率或停止，以免帳號受到限制。我們會限制你在特定期間內發佈貼文、留言或進行其他操作的頻率，以保護社群不受垃圾訊息騷擾。你可以稍後再試一次。瞭解詳情

如果你認為此內容未違反我們的社群守則，請告訴我們。

標題 太重要啦

上次萬世巴嗰邊出咗鄭子誠嘅post結果都係一直喺熱開嗰邊

下次幫手諗諗要吸引到人又唔嘩眾取寵好難

記得以前雜誌賣廣告賣到好行

咁事實上個標題係寫得好吸引
嘅

90正9負

你係咪留太多言

ＴＶＢ任務係咪第一次上熱開第一

今日同之前tvb po個效果差好遠
下次再平衡下

唔好狂like

要咁先上到

well done

悲哀，但起碼我地摸到個玩法

唉屌飲完肥左，要投訴了
利申 真飲家

我都飲過

好成功wo，真係無人提呢支垃圾

補Link

咁大家明曬啦

原來呢隻野咁出名

電台

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

一開頭嗰陣時唔係成日都上

舊tvb 團隊

哇，TVB常客

入嚟吹水

電台

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

已經醒起唔當初的時光係點

tui

125正 vs 10負

做任

符合標題

我累了唔想再見到連登

早唞

買果啲都冇腦嘅
同頭條報廣告一樣, 信都on9

不過未瞓

係冇用既不過當時飲主要想提神啫

標題黨死全家
利申：唔肥、冇睇tvb

可唔可以推文回覆

對唔住呀，因為經驗話我地聽，正正經經出ＴＶＢ任係無人理

消費者委員會投訴

Ok

我之前貼咗條link呀，你哋都唔pin

遲早都會死
你鬧完有冇做任務呀

今日暫停一次

你唔信可以睇下其他tvb 任務po

其實講真
你叫人抵制落廣告嘅公司冇問題
但係下下都你都話人件產品有毒乜乜柒柒
在為落廣告個個一定好唔鋸唔會順你意
另外外人覺到都會覺得你班友係無理取鬧

我淨係反對呢個post
我有追開其他tvb post

Well done

腦腦會唔會ＰＩＮ一排上面個回覆先

I see

咁一齊推多啲正經po 改善連登

我都覺得括返個tvb好d，個標題可以亂黎

不如TVB擺後面試吓？例如「#TVB」

問題係做咗咁多次「tvb」都係趕客

你唔信可以自己試下開

反正照推

carrot and stick

維穩金主完全冇人比嬲

我最憎標題黨，tvb第二
屋企人已經俾我屌到匿喺房睇

都得

原來呢個牌子under御藥堂𠻹，維穩金主

置頂任務(最後更新20 Jun 1620)

1.

腦魔icon代表最近幾日有出過新Post

2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為

3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人

出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

出帖頻率：

腦腦你睇吓你個PIN

原來呢個牌子under御藥堂𠻹，維穩金主#dislike#lm2http://www.royalmedic.com/zh-hk/product/LaGusto/gustoicafe[center]置頂任務(最後更新20 Jun 2221)[/center]1. #point1#lm2腦魔icon代表最近幾日有出過新Post#point2#lm22. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為#:-[#dog3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相#[sosick]#lm2【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)https://www.facebook.com/pg/lagustoslimcoffee/postshttps://lih.kg/2072363【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTLhttps://www.facebook.com/pg/SDTLOfficial/posts/https://lih.kg/2071738【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)https://www.facebook.com/pg/euyansanghk/postshttps://lih.kg/2071043【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！https://www.facebook.com/pg/hk.quaker/posts/https://lih.kg/2070319【維穩金主】沐印 (18 Jun)此Page已死，R.A.P.【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)https://www.facebook.com/pg/dr.moritahk/postshttps://lih.kg/2068743【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)https://www.facebook.com/pg/SDTLOfficial/postshttps://lih.kg/2069665【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水[red](Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)[/red]https://www.facebook.com/pg/AQbiosanitizer/posts/https://lih.kg/2066744【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》https://lih.kg/2066069【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)https://www.facebook.com/pg/fuyunhon/postshttps://lih.kg/2065404【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)https://www.facebook.com/pg/SensodyneHK/postshttps://lih.kg/2064013【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)https://www.facebook.com/pg/ausupremehk/postshttps://lih.kg/2062953【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire#https://www.facebook.com/pg/snowbrandhk/postshttps://lih.kg/2055350【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)出帖頻率：#fire#https://www.facebook.com/pg/mentholatumhk/postshttps://lih.kg/2051970【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire##fire##fire#https://www.facebook.com/pg/meiriki.jp/postshttps://lih.kg/2051110【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire#https://www.facebook.com/pg/peppermintcure/postshttps://lih.kg/1992427【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire#https://www.facebook.com/pg/weisenu/postshttps://lih.kg/2036193【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire##fire##fire##fire#https://www.facebook.com/circlekhongkong/postshttps://lih.kg/2047253【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire##fire##fire#https://www.facebook.com/gardenhongkong/postshttps://lih.kg/2016594

Pin咗條link啦，唔該哂

你睇清楚

Pin咗

咁都要佢真係有問題先講到嘅

而於點解淨係話tvb廣告商啲產品有問題？
冇呀，我哋留意tvb多啲囉，唔想見到連登仔講事實可以試下去啲連登仔唔留意啲渠道

TVB我地自己會推會有一定曝光率啦，呃左人入黎都係唔會做任仲會反感

thanks

出帖頻率無曬表情喔

原來呢個牌子under御藥堂𠻹，維穩金主

置頂任務(最後更新20 Jun 2221)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

P

改咗了雞手鴨腳sor

樓下啲post咁正常
正正常常咁開post唔得嘅

就係正經無人睇，推咗廿頁都上唔到熱門

咁犀利

實驗post

睇吓最後嬲嬲數有冇明顯增多，如果連登置頂完都冇多過人做任，咁就平時咁算啦

又loop

我地仲摸索緊出post模式

我都摸索緊個標題再決定做唔做每日任務

變數太多，呢個實驗仲有排做

其實可以直接睇tg 或facebook㗎喎

唔一定要睇連登嘅po

推爆

是但啦，總之我今日暫停嬲嬲
橫掂平時都有幾百人，冇所謂啦

ＡＱ果日火力全開，拉到700嬲
森美任上咗半日下晝熱門、200正評，拉到150嬲左右
SDTL恥笑任上咗半日下晝熱門、900正評，拉到400嬲左右

無問題

其實我都想知道大家係睇邊度做任務

辛苦你

推呀

FB應該最多，因為有次連登、ＦＢ都無出任，淨係ＴＧ出咗Announcement，但得百幾嬲，好似係

人係鍾意食花生既，只要令佢地覺得個任有趣、有花生食就會入黎

真係10年都唔睇一次TVB，所似好難知而家有咩人落緊廣告，更加唔洗講日任

好難服侍
你好勁

所以應該係fb > tg+連登？

有啲手足日日幫你紀錄低咩時段有咩廣告，做吓任報答佢地啦，置頂回覆幫你整合埋添啦

粗略觀察，係

咁就應該focus facebook

再推

連登死忠TVB戰士應該有幾十人，呢個係從翻閹任粗略觀察得知

我諗最可怕嘅係由舊到目前嘅戰士都係嗰班人

ＦＢ就係sayno4tvb團隊管理啦，我地做到既就只係幫佢個ＦＢ拉多啲客

所以點解我地響連登宣傳既模式要變

舊嗰個都儲咗好耐先有咁多follower

睇嚟有排重建

睇下今次標題黨嘅實驗點樣先啦

搵名人、著名ＦＢ Page幫手賣廣告

不如咁啦

我哋不如每一次tvb爆大鑊嗰陣時， 第一個出post然後就順便宣傳sayno4tvb

剩係睇上唔上熱門就知，標題黨一定有用啲，不過大家對「竟然冇人提」比較反感，下次再微調

Pushhh

係一定要咁做

上次抽水都唔錯呀

邊次

延年益壽

狙擊tvb 人人有責

乜宜家啲手足咁好心機自己整埋圖
利申：睇留言搵到

咁勁

想pin

原來呢個牌子under御藥堂𠻹，維穩金主#dislike#lm2http://www.royalmedic.com/zh-hk/product/LaGusto/gustoicafe[img]https://na.cx/i/UPEKTaH.jpg[/img][center]置頂任務(最後更新20 Jun 2221)[/center]1. #point1#lm2腦魔icon代表最近幾日有出過新Post#point2#lm22. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為#:-[#dog3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相#[sosick]#lm2【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)https://www.facebook.com/pg/lagustoslimcoffee/postshttps://lih.kg/2072363【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTLhttps://www.facebook.com/pg/SDTLOfficial/posts/https://lih.kg/2071738【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)https://www.facebook.com/pg/euyansanghk/postshttps://lih.kg/2071043【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！https://www.facebook.com/pg/hk.quaker/posts/https://lih.kg/2070319【維穩金主】沐印 (18 Jun)此Page已死，R.A.P.【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)https://www.facebook.com/pg/dr.moritahk/postshttps://lih.kg/2068743【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)https://www.facebook.com/pg/SDTLOfficial/postshttps://lih.kg/2069665【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水[red](Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)[/red]https://www.facebook.com/pg/AQbiosanitizer/posts/https://lih.kg/2066744【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》https://lih.kg/2066069【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)https://www.facebook.com/pg/fuyunhon/postshttps://lih.kg/2065404【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)https://www.facebook.com/pg/SensodyneHK/postshttps://lih.kg/2064013【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)https://www.facebook.com/pg/ausupremehk/postshttps://lih.kg/2062953【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire#https://www.facebook.com/pg/snowbrandhk/postshttps://lih.kg/2055350【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)出帖頻率：#fire#https://www.facebook.com/pg/mentholatumhk/postshttps://lih.kg/2051970【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire##fire##fire#https://www.facebook.com/pg/meiriki.jp/postshttps://lih.kg/2051110【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire#https://www.facebook.com/pg/peppermintcure/postshttps://lih.kg/1992427【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire#https://www.facebook.com/pg/weisenu/postshttps://lih.kg/2036193【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire##fire##fire##fire#https://www.facebook.com/circlekhongkong/postshttps://lih.kg/2047253【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire##fire##fire#https://www.facebook.com/gardenhongkong/postshttps://lih.kg/2016594

巴打勁呀

唔洗兩個半鐘已經450嬲嬲了，之前我地配合TG、FB，推成日連登先得500嬲

tuiiiiiii

原來呢個牌子under御藥堂𠻹，維穩金主

見到fb 有手足整咗

置頂任務(最後更新20 Jun 2221)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

做

謝
我唔識整淨係識download 哂啲相

我個腦壞咗啊

熊熊做乜叫我

強迫症患者，要整得整整齊齊

pushh

掛住你嘛

星期六晚關唔關事

Me2

支持
太貴，買唔起

星期六晚唔係要出街嫁咩

加油啊

做任做任

做任務 推

係㗎咩
其實應該同星期五晚差唔多，琴日余仁生有573嬲

嘻嘻

品牌接觸層面廣唔廣都係變數
余仁生我只聯想到老人家去買，所以得573嬲
而舒適達就可能多人用啲，所以有近900嬲

有無巴打打算飲7日，瘦唔到之後去報海關

有無打算推文回覆

Push.

sor9ry, 慣左手勢

係咩做任仲要揀牌子先做

Thanks手足

我成日都講，樓盤，中資，證券行，game呢啲好難罷

你地推post推到好似tvb打手美斯_god

要慢慢build up嘅

係仲有藝人，我唔鍾意勸佢哋

唔知係邊個𠻹

盡做囉

tvb post入面班賤畜呀

佢哋簽咗好多年約，走要賠錢

做就實做既，不過覺得無用姐

PUSH

可能一早俾我block咗

覺得冇乜用

商品說明條例
虛假商品說明 / 誤導性陳述

人哋成幾千個fans覆蓋我哋啲嬲

究竟點解tvb暗星都會有fans

報衛生署, 呢d吹咁大有冇毒嫁

比錢

TVB仲有閒錢請打手

咪又係班on9 廣告商送錢, 先有錢請打手推post

唱咗你個名出嚟

國安法實行後將會全線收皮，做得一日得一日

Up

Pish

毒藥

狙擊tvb

標題黨

巴打成日見你幫手推post

屌你老母標題黨
拉

你有所不知…手足開咗幾十個正經任務標題，但大部份都無人入

你引咗我入嚟又點
我等聽日正常標題再做算

入嚟吹下水呀

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

大佬聽日記得要留位

提醒佢啫

佢又扮見唔到

sosad

624嬲

叫庫仔出

6.20大三罷公投資訊，各工會名同收費（有漏請補，持續更新！）

係呀

如果見到你出，咁好surprise

好耐未見過千嬲啦，希望聽日上到

個咖啡網hea撚到
飲左出事 除時冇人負責

好期待聽日玩玩呀

試下啦

樓主唔提你會唔會提

期待庫仔再開post

期待你多啲

Hi ! 手足

今日做咗標題黨，sor

其實咁先啱，咁先有noise架嘛

好期待 有一日 有一萬人做任

效果係好好，雖然有部份手足不滿

好兩難呀但真係秒速置頂仲有好多街客

係咪屙到瘦8磅

長期用，會有仆街話：
標題黨，拉

如果你班撚屌肯做任，洗咁做

今日都有幾個咁講
希望佢哋㩒完入嚟、鬧完之後有做任啦

標題起得好好

應該冇 欣賞你 效果唔錯

88

樓主想比人拉？ 叫人抵制

推呀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

多謝你

濕鳩lily

玩分身？

jeng

12點出花生任務

正

你咁努力,我點可以唔推?

畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！

同類任務，過黎比個正評

畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！

Thanks手足得閒嘅幫手推埋呢個同類任務呀

畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！

Sorry 我抖左一排，我而家會開始做返！

推啊

Wally tui

我follow咗好多人㗎

成日話好嬲好嬲，嬲係要派嫁嘛，唔係谷住谷住收埋響心嫁

又推呀?

今日好忙呀，一陣仲有

你肯出po我就推

木,

同類任務呀，過埋黎睇丫

成日話好嬲好嬲，嬲係要派嫁嘛，唔係谷住谷住收埋響心嫁

幫你推埋呢個上1000正評

講真冇睇Tvb十世
冇連登post真係唔知tvb呢期有咩廣告

我係咪見過你講同樣說話

咁係都信？ 我話食屎減得仲快呀

爭69正評就1000正評

仲係熱門

好誇張

等到９點可以有四個熱門添

做咩呀

你全日有冇停過辛苦晒

比你發現咗我無朋友添

全職推手
1000正評啦

理論上仲爭６１正評

係喎
啱啱連登彈通知話1000正

數據顯示: 抗爭人數只剩8千多人

👆🏻重點:
在此呼籲咁多位手足
1. 加入工會
詳情:

2. follow&subscribe國歌團隊:
Youtube新channel:

新歌link:

Youtube舊channel:

IG:

FB:

Patreon:

另外 Dgx 進行緊一個國際文宣 MV計劃
英文好既可以幫手諗下歌詞 去連結國際人民

眾籌亦去到80%

小馬bb

熊仔今日做咩黎

啲標題越黎越有創意

做咗今日任務未
《黃+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？》

推。。。。

[member]你點操？教下我[/member]

點解次次tvb落廣告嘅商家嘅product都有事
垃圾

Pushhhh

Pishhhhh

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

靚標題

堅持每日做任務

個標題唔錯

乜都唔食, 淨係飲咖啡, 實得

減肥做運動啦

借左藤黃果黎留comment

善用template

p push

過黎做埋今晚任務呀

我係維穩金主我自豪

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推一推

今日嘅電台

{港共回血ing}望下最近d民調數據,你地識驚未?

TVB俾狗睇

pushhhh

出咗新PO

原來呢個牌子under御藥堂𠻹，維穩金主

見到fb 有手足整咗

置頂任務(最後更新25 Jun 1730)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)
常見策略：洗Post洗走嬲嬲 (最後更新：24/6)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

揾我？

搵你斷連

628佐敦遊行
71維園大遊行

推，做左

無線金主，過街老鼠！

保障品牌聲譽，莫作無線金主

原來呢個牌子under御藥堂𠻹，維穩金主

見到fb 有手足整咗

===============置頂任務(最後更新27 Jun 0950)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事 - The Bakerism (25 Jun)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============非緊急任務(不必經常造訪)===============
【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

推！

搬台

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

===============置頂任務(最後更新8 Jul 2205)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】SABONｘ袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

是日電台

{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

你睇吓，呢度啲正評係加得快啲

係
標題黨嘅作用